其實冇安全感係因為對自己冇信心

成就上自已好廢條仔好勁，差九條街，以佢嘅質素要揾過好我十倍嘅都唔係問題，成日就會諗如果係第二個同佢差吾多成就嘅，佢就可以更加挺起胸膛周圍同人哂命，有啲咩事都可以有能力做佢後盾，而自己就幫唔到手不特只有時要佢幫返轉頭，愈諗愈自卑。樣方面雖然自問未算豬扒，但靚女過我嘅人比比皆是，就算有日佢come on James 我我都冇嘢好講。所以明明佢對我好好，我做完蠢事又tum返我，都成日擔心佢會出軌，但明明係自己有問題。

我都知唯一辦法係令自己進步，但係未成功之前咁矛盾咁擔心法真係會抑鬱症，好辛苦

Sorry for 1999,第一次開po

第一次開po就要比人問候老母了
Btw吾你老母

我喺抵罵嘅

樓主男定女

你進步 呢個方向無錯 加油

自卑少陣

女

我會架啦 多謝你

come on james

吾你老母